WHY古天奴，古囝第一次戴帽都西晒面

3球都好似入前母會波咁既樣

想去巴

入幾多都要俾球迷嫌棄

收到風佢自細就係斯巴達迷

其實我好愛佢

佢好兄弟摩仔比人踢傷 ， 邊到笑得出